達哥收咗皮，香港有民主，送中條例會收回了！！！

大家咁大力反達哥， 一定係達哥收皮， 香港就會有民主， 送中唔會通過， 大家成功了